鏝城今晚仆街了

煙鏟：我唔會輸比同一個人

Twice

季初咪輸過次社區盾

有逗住
成場波都會好舒服

煙蛇同逗住

永續沙利

鏝城出巴禾太犯規唔計

咪燈啦屌

好少見公海咁多鏝狗

驚豬牙青

一齊大嗌佐真奴 ！佐真奴！